有冇人解釋到比我聽一年前不自由毋寧死既香港人去曬邊

係唔係比狗dump曬落海

抗爭係講度氣
度氣一泄 就唔知要儲幾耐

返工，不了

不自由毋寧死

不番工 立刻死

我嘅訴求就係番工

又係你

係呢d post一定會見到佢刷存在感

煲底見
今生只嫁前線巴 今世只娶後勤絲

去哂第二到自由緊